想問大貓用red卡係Apple Store app買禮品卡

攞唔攞到9%回贈？

追下post都唔追，一定攞唔到

唔得 睇條款

打過去問得

好似得 睇T&C
但要快手，做埋十月

記住用Apple Store app 買
俾錢時唔揀信用卡而係揀Apple Pay 版嘅信用卡

俾錢時留意下你會知個分別

用apple pay 買張 10000 store card
已經有400蚊rebate
1月再收埋$500 蚊 promotion cash rebate

Thank you very much ！！！！

絕對冇!

收到貨黎兩日先扣數
依家只係hold住

冇

如果就咁普通上apple官網用張red卡買, 係唔係都有4%回贈?

macOS Safari, iPadOS Safari 有Apple Pay 可以拎額外5%

PC或Chrome 就冇額外5%

4% 部份冇影響

剛剛先出張卡不過趕唔切收卡
額外5%與我無緣

食迎新都唔錯
HSBC 卡季季都有荀promotion, keep 住monthly expense > 3000 都有唔少回贈

本身其實有張白金, 所以迎新得番$300
其實之後都可以cut左佢又要年費(雖然可打電話waive, 不過費事唔記得), 個回贈又唔夠呢張red卡方便/多

搭單想問多樣野
睇格離post話red卡係豐澤網店買野係冇個網上4%回贈, 會中伏
師兄你清唔清楚? 竟然係大舖會冇

信用卡簽賬類別好易分到係咪網上簽嘅
應該唔會同你搞錯回贈

豐澤網店可能衹係驚佢冇提供Apple Pay 食唔到額外5%

但真要研究建議你去小斯個blog post 問 佢答得好積極

原本就可能有但係咁多死蠢問

唔一定red卡，係hsbc 信用卡就有

我琴晚先拎到張red，宜家得返一日，係未只係得返買apple gift card 先拎到個rebate優惠？

今日最後一日
用Google pay買apple gift card應該都得?
但有人又話睇條款網上現金券之類係唔合資格